其實3都幾快

用緊＄128 6gb

測試左幾次都幾快

3HK

長期維持4,5格，搭地鐵嗰陣上網都好快好穩定

利申：非打手

3都好掂

收到3G你就會笑

請轉用3